出售樣本樽5個

一千蚊一個
有意請PM

正仆街

3個thx

買哂900m(蚊）5 個ok?
TG: Hugo1991

酒店交收ok?

含唔含病毒？無就不了

報警拉鳩你條柒頭皮

得個樽又點？on9

好搶手

屌你